原來預訂由步院之森唔係想像咁難

之前好多人都話由步院之森易 full 難 book，自已本應下個月 7 號搭，列車要早一個月開售，但搬屋忙到完全冇左件事，到尋日先醒起要訂車票，向九洲 jr join 會員跟著睇當日由步院之森班次，08:45 發 13:35 著，而且揀位方面大把位揀，我仲可以揀到車頭位，唔知係咪因為之前天災改道後要兜成五粒鐘先到所以冇咁多人坐，剩係諗到要坐足五粒鐘真係人都癲。

搭巴士la.......

咁你仲搭?

因為不嬲都好想坐一次。

其實難係難在用pass walk in 劃位啫...

係乜野路線？

冇買 pass，我只係搭一程，之後向由步院去阿蘇，諗緊租觀光的去。

之前好似無坐5個鐘咁耐, 但都易訂飛, 我記得早3日訂都有比較前既位

係幾特別既, 如果唔係坐咁耐都值得坐

所以咪易
pass理論上要去到當地先可以book，得幾日時間再撞正旺季就難好多

5個鐘 上次坐2個鐘都悶

地震震斷左條橋
依家架車經小倉落別府再兜入去要5個鐘

5位個鐘真係好耐

但又好想坐

坐過第一卡
D人係咁行出行入煩到癲
又唔好瞓
最慘係回程😅

其實由布院之森係JR九州最唔特別嘅觀光列車，俾人吹大左
九州有好多其他列車值得坐，呢架坐唔坐都冇所謂

之前係 130 分鐘。

我試過即日買到 咁岩問緊個時個staff話咁岩有人取消左 仲話我真係好好彩

我上次係由由布出發坐左1個站過完癮轉特急
老實講你坐一個鐘夠你過癮又夠你影相又夠你行晒成架車
我上次坐d冷氣唔多掂夏天好辛苦

坐一兩個站轉返快車算啦
坐太耐你都應該唔會享受

係大雨沖斷

好似係
記錯左sor

因為由九州大門駁去九州一個熱門景點啫

諗到都驚，所以冇必要都唔會揀夏天去日本，北海道除外。

博多站/天神(經福岡機場)直接去由布院高速巴士

全程2個鐘多d車程

由步院